[{"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&cref={cref?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "The Pain in Spain Falls Mainly Away From BBVA - The New York ...", "displayLink": "www.nytimes.com", "htmlTitle": "The Pain in Spain Falls Mainly Away From BBVA - The New York <b>...</b>", "formattedUrl": "www.nytimes.com/.../the-pain-in-spain-falls-mainly-away-from-bbva.html", "htmlFormattedUrl": "www.nytimes.com/.../the-pain-in-spain-falls-mainly-away-from-bbva.html", "pagemap": {"metatags": [{"applicationname": "article", "twitter:app:name:googleplay": "NYTimes", "tone": "news", "ptime": "20151127161126", "al:iphone:url": "nytimes://www.nytimes.com/2015/11/28/business/dealbook/the-pain-in-spain-falls-mainly-away-from-bbva.html", "scg": "dealbook", "cg": "business", "sourceapp": "nyt-v5", "article:published": "2015-11-27", "article:section_url": "http://www.nytimes.com/pages/business/index.html", "sectionfront_jsonp": "http://json8.nytimes.com/services/json/sectionfronts/business/dealbook/index.jsonp", "usageterms": "http://www.nytimes.com/content/help/rights/sale/terms-of-sale.html", "twitter:app:url:googleplay": "nytimes://reader/id/100000004062093", "fb:app_id": "9869919170", "og:url": "http://www.nytimes.com/2015/11/28/business/dealbook/the-pain-in-spain-falls-mainly-away-from-bbva.html", "pt": "article", "author": "Fiona Maharg-Bravo", "og:type": "article", "al:android:package": "com.nytimes.android", "byl": "By FIONA MAHARG-BRAVO", "article:section-taxonomy-id": "104D1E63-9701-497B-8CF4-A4D120C9014E", "pst": "News", "lp": "Unlike its domestic peers, the Spanish bank didn\u2019t lend to the teetering engineering group. Nor did it invest in Bankia\u2019s failed I.P.O. or Spain\u2019s bad bank, Sareb.", "tom": "News", "twitter:title": "The Pain in Spain Falls Mainly Away From BBVA", "displaydate": "Nov. 27, 2015", "al:ipad:app_name": "NYTimes", "og:title": "The Pain in Spain Falls Mainly Away From BBVA", "article:section": "DealBook", "al:iphone:app_store_id": "284862083", "cre": "The New York Times", "al:ipad:app_store_id": "357066198", "dat": "Nov. 27, 2015", "msapplication-starturl": "http://www.nytimes.com", "al:android:app_name": "NYTimes", "twitter:app:id:googleplay": "com.nytimes.android", "twitter:url": "http://www.nytimes.com/2015/11/28/business/dealbook/the-pain-in-spain-falls-mainly-away-from-bbva.html", "slug": "28db-bbvaviews", "viewport": "width=device-width, initial-scale=1, maximum-scale=1", "utime": "20151130100958", "pdate": "20151127", "twitter:description": "Unlike its domestic peers, the Spanish bank didn\u2019t lend to the teetering engineering group. Nor did it invest in Bankia\u2019s failed I.P.O. or Spain\u2019s bad bank, Sareb.", "og:description": "Unlike its domestic peers, the Spanish bank didn\u2019t lend to the teetering engineering group. Nor did it invest in Bankia\u2019s failed I.P.O. or Spain\u2019s bad bank, Sareb.", "al:iphone:app_name": "NYTimes", "articleid": "100000004062093", "al:ipad:url": "nytimes://www.nytimes.com/2015/11/28/business/dealbook/the-pain-in-spain-falls-mainly-away-from-bbva.html", "article:collection": "http://json8.nytimes.com/services/json/sectionfronts/business/dealbook/index.jsonp", "al:android:url": "nytimes://reader/id/100000004062093", "hdl": "The Pain in Spain Falls Mainly Away From BBVA", "col": "Breakingviews"}], "organization": [{"name": "The New York Times Company", "tickersymbol": "NYSE NYT"}], "newsarticle": [{"inlanguage": "en-US", "description": "Unlike its domestic peers, the Spanish bank didn\u2019t lend to the teetering engineering group. Nor did it invest in Bankia\u2019s failed I.P.O. or Spain\u2019s bad bank, Sareb.", "articlebody": "BBVA, Spain\u2019s second-largest bank, is often seen as more conservative than its Spanish peers. That reputation now looks deserved. The bank is the only major domestic player that does not...", "headline": "The Pain in Spain Falls Mainly Away From BBVA", "datepublished": "2015-11-27", "copyrightyear": "2016", "usageterms": "http://www.nytimes.com/content/help/rights/sale/terms-of-sale.html", "genre": "News", "articlesection": "DealBook", "identifier": "100000004062093", "copyrightnotice": "\u00a9 2016 The New York Times Company", "datemodified": "2015-11-30", "name": "FIONA MAHARG-BRAVO"}]}, "snippet": "And BBVA recently wrote off 1.8 billion euros in its investment in Garanti Bank of \nTurkey because the value of the lira fell. Still, BBVA's record in avoiding the\u00a0...", "htmlSnippet": "And BBVA recently wrote off 1.8 billion euros in its investment in <b>Garanti</b> Bank of <br>\nTurkey because the value of the lira fell. Still, BBVA&#39;s record in avoiding the&nbsp;...", "link": "http://www.nytimes.com/2015/11/28/business/dealbook/the-pain-in-spain-falls-mainly-away-from-bbva.html"}], "context": {"title": "ca-collector2"}, "queries": {"request": [{"count": 1, "sort": "date:r:20151025:20151223", "hl": "en", "outputEncoding": "utf8", "title": "Google Custom Search -  Garanti site:www.nytimes.com", "dateRestrict": "y1", "safe": "off", "searchTerms": " Garanti site:www.nytimes.com", "startIndex": 1, "cx": "017436359385090354107:e9pfmy3vc-s", "inputEncoding": "utf8", "siteSearch": "www.hommee.co", "totalResults": "1", "siteSearchFilter": "e"}]}, "searchInformation": {"formattedSearchTime": "0.39", "formattedTotalResults": "1", "totalResults": "1", "searchTime": 0.386111}},{"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&cref={cref?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Rire garanti : la bi\u00e8re et le footballeur musulman | [VIDEO ...", "displayLink": "fr.news.yahoo.com", "htmlTitle": "Rire <b>garanti</b> : la bi\u00e8re et le footballeur musulman | [VIDEO <b>...</b>", "formattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/.../rire-garanti-la-bi\u00e8re-et-131700184.html", "htmlFormattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/.../rire-<b>garanti</b>-la-bi\u00e8re-et-131700184.html", "pagemap": {"metatags": [{"og:url": "https://fr.news.yahoo.com/video/rire-garanti-la-bi%c3%a8re-et-131700184.html", "msapplication-tilecolor": "#6e329d", "og:site_name": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "application-name": "Rire garanti : la bi\u00e8re et le footballeur musulman", "msapplication-starturl": "/", "og:type": "video.other", "og:description": "Voir la vid\u00e9o Rire garanti : la bi\u00e8re et le footballeur musulman sur Yahoo Actualit\u00e9s. Sa r\u00e9action est tout \u00e0 fait justifiable mais comme toujours ce sont les sponsors qui m\u00e8nent la danse. Mustafi abandonne donc pas tr\u00e8s heureux.", "msapplication-tooltip": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "msapplication-tileimage": "https://s1.yimg.com/os/mit/media/p/presentation/images/icons/win8-tile-1484740.png", "og:title": "Rire garanti : la bi\u00e8re et le footballeur musulman", "fb:app_id": "90376669494", "twitter:dnt": "on", "og:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/uP1DI.FXCCq3LX.cjQ1TyQ--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztmaT1maWxsO2g9MzI0O3E9NzU7dz01NzY-/http://media.zenfs.com/fr-FR/video/video.zoomin.com/826812171d4afd9b619db3e47bea3323", "msapplication-navbutton-color": "purple", "theme-color": "#400090"}], "videoobject": [{"duration": "PT0M44S", "thumbnailurl": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/uP1DI.FXCCq3LX.cjQ1TyQ--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztmaT1maWxsO2g9MzI0O3E9NzU7dz01NzY-/http://media.zenfs.com/fr-FR/video/video.zoomin.com/826812171d4afd9b619db3e47bea3323", "name": "Rire garanti : la bi\u00e8re et le footballeur musulman", "description": "Sa r\u00e9action est tout \u00e0 fait justifiable mais comme toujours ce sont les sponsors qui m\u00e8nent la danse. Mustafi abandonne donc pas tr\u00e8s heureux."}], "cse_image": [{"src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/uP1DI.FXCCq3LX.cjQ1TyQ--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztmaT1maWxsO2g9MzI0O3E9NzU7dz01NzY-/http://media.zenfs.com/fr-FR/video/video.zoomin.com/826812171d4afd9b619db3e47bea3323"}], "cse_thumbnail": [{"width": "300", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcRuunVFFo4ot-5N8eB2dny-NdtsO5dSUfRjORhyZAuqirKn0uZuTGh1KzM", "height": "168"}]}, "snippet": "Regarder la vid\u00e9o Rire garanti : la bi\u00e8re et le footballeur musulman sur Actualit\u00e9s \nFrance. Sa r\u00e9action est tout \u00e0 fait justifiable mais comme toujours ce sont les\u00a0...", "htmlSnippet": "Regarder la vid\u00e9o Rire <b>garanti</b> : la bi\u00e8re et le footballeur musulman sur Actualit\u00e9s <br>\nFrance. Sa r\u00e9action est tout \u00e0 fait justifiable mais comme toujours ce sont les&nbsp;...", "link": "https://fr.news.yahoo.com/video/rire-garanti-la-bi%C3%A8re-et-131700184.html", "cacheId": "cnABblYqvgYJ"}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Cop 21 - Et pourquoi \u00e7a marcherait cette fois-ci ? | Le Monde selon ...", "displayLink": "fr.news.yahoo.com", "htmlTitle": "Cop 21 - Et pourquoi \u00e7a marcherait cette fois-ci ? | Le Monde selon <b>...</b>", "formattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/.../cop-21-et-pourquoi-\u00e7a-marcherait-cette-fois-ci- 164953108.html", "htmlFormattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/.../cop-21-et-pourquoi-\u00e7a-marcherait-cette-fois-ci- 164953108.html", "pagemap": {"hcard": [{"fn": "Olivier Ravanello", "title": "Journaliste"}], "metatags": [{"og:url": "https://fr.news.yahoo.com/blogs/ravanello/cop-21-et-pourquoi-%c3%a7a-marcherait-cette-fois-ci-164953108.html", "msapplication-tilecolor": "#6e329d", "og:site_name": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "original-source": "https://fr.news.yahoo.com/blogs/ravanello/cop-21-et-pourquoi-%C3%A7a-marcherait-cette-fois-ci-164953108.html", "twitter:card": "summary_large_image", "msapplication-starturl": "/", "twitter:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/xvI13VC2iMJ89Iw11HO4Uw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztpbD1wbGFuZTtxPTc1O3c9NjAw/https://s1.yimg.com/os/publish-images/news/2015-11-30/40375960-9782-11e5-98ed-37acd9cbc23d_000_ARP4352907.jpg", "twitter:description": "C\u2019est parti pour 11 jours. \"L\u2019avenir de la plan\u00e8te est en jeu\" mart\u00e8lent les chefs d\u2019\u00c9tat \u00e0 la tribune. Ils le disent \u00e0 chaque COP. Ils l\u2019ont dit 20 fois d\u00e9j\u00e0, en vain. Alors pourquoi est-ce que \u00e7a marcherait cette fois ?", "og:type": "article", "og:description": "C\u2019est parti pour 11 jours. \"L\u2019avenir de la plan\u00e8te est en jeu\" mart\u00e8lent les chefs d\u2019\u00c9tat \u00e0 la tribune. Ils le disent \u00e0 chaque COP. Ils l\u2019ont dit 20 fois d\u00e9j\u00e0, en vain. Alors pourquoi est-ce que \u00e7a marcherait cette fois ?", "msapplication-tooltip": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "twitter:title": "Cop 21 - Et pourquoi \u00e7a marcherait cette fois-ci ?", "msapplication-navbutton-color": "purple", "twitter:image:src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/xvI13VC2iMJ89Iw11HO4Uw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztpbD1wbGFuZTtxPTc1O3c9NjAw/https://s1.yimg.com/os/publish-images/news/2015-11-30/40375960-9782-11e5-98ed-37acd9cbc23d_000_ARP4352907.jpg", "msapplication-tileimage": "https://s1.yimg.com/os/mit/media/p/presentation/images/icons/win8-tile-1484740.png", "og:title": "Cop 21 - Et pourquoi \u00e7a marcherait cette fois-ci ?", "fb:app_id": "90376669494", "twitter:dnt": "on", "og:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/xvI13VC2iMJ89Iw11HO4Uw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztpbD1wbGFuZTtxPTc1O3c9NjAw/https://s1.yimg.com/os/publish-images/news/2015-11-30/40375960-9782-11e5-98ed-37acd9cbc23d_000_ARP4352907.jpg", "application-name": "Cop 21 - Et pourquoi \u00e7a marcherait cette fois-ci ?", "theme-color": "#400090"}], "person": [{"org": "Le Monde selon Ravanello", "role": "Journaliste"}], "article": [{"articlebody": "Rien n\u2019est fait \u00e9videmment. Il faut d\u2019ailleurs s\u2019attendre \u00e0 un accord qui n\u2019atteindra pas l\u2019objectif de limiter le r\u00e9chauffement \u00e0 2\u00b0, mais dans un premier temps \u00e0 3\u00b0, l\u00e0...", "description": "C\u2019est parti pour 11 jours. \"L\u2019avenir de la plan\u00e8te est en jeu\" mart\u00e8lent les chefs d\u2019\u00c9tat \u00e0 la tribune. Ils le disent \u00e0 chaque COP. Ils l\u2019ont dit 20 fois d\u00e9j\u00e0, en vain. Alors...", "author": "Olivier Ravanello", "headline": "Cop 21 - Et pourquoi \u00e7a marcherait cette fois-ci ?", "image": "https://s.yimg.com/bt/api/res/1.2/8Okg1QPaifIzIlzZ9g.BCg--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztoPTQyMDtpbD1wbGFuZTtxPTc1O3c9NjMw/http://l.yimg.com/os/publish-images/news/2015-11-30/40375960-9782-11e5-98ed-37acd9cbc23d_000_ARP4352907.jpg", "datepublished": "2015-11-30T16:49:51Z", "provider": "Le Monde selon Ravanello"}], "cse_thumbnail": [{"width": "275", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTkJKlpaiROepe7HlaTyiMjTpOb431EN-pqF45HKNMvyBma0Swqhx415n0", "height": "183"}], "cse_image": [{"src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/xvI13VC2iMJ89Iw11HO4Uw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztpbD1wbGFuZTtxPTc1O3c9NjAw/https://s1.yimg.com/os/publish-images/news/2015-11-30/40375960-9782-11e5-98ed-37acd9cbc23d_000_ARP4352907.jpg"}]}, "snippet": "Mais encore, rien n'est garanti. Une chose peut permettre d'\u00eatre optimiste : la \nm\u00e9thode a chang\u00e9. On est pass\u00e9 de la dramatisation \u00e0 la n\u00e9gociation,\u00a0...", "htmlSnippet": "Mais encore, rien n&#39;est <b>garanti</b>. Une chose peut permettre d&#39;\u00eatre optimiste : la <br>\nm\u00e9thode a chang\u00e9. On est pass\u00e9 de la dramatisation \u00e0 la n\u00e9gociation,&nbsp;...", "link": "https://fr.news.yahoo.com/blogs/ravanello/cop-21-et-pourquoi-%C3%A7a-marcherait-cette-fois-ci-164953108.html", "cacheId": "pDOonxLKipQJ"}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Sarkozy: les personnes fich\u00e9es comme radicalis\u00e9es doivent \u00eatre ...", "displayLink": "fr.news.yahoo.com", "htmlTitle": "Sarkozy: les personnes fich\u00e9es comme radicalis\u00e9es doivent \u00eatre <b>...</b>", "formattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/sarkozy-personnes-fich\u00e9es-radicalis\u00e9es-doivent- \u00eatre-mises-r\u00e9sidence-212238831.html", "htmlFormattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/sarkozy-personnes-fich\u00e9es-radicalis\u00e9es-doivent- \u00eatre-mises-r\u00e9sidence-212238831.html", "pagemap": {"metatags": [{"og:url": "https://fr.news.yahoo.com/sarkozy-personnes-fich%c3%a9es-radicalis%c3%a9es-doivent-%c3%aatre-mises-r%c3%a9sidence-212238831.html", "msapplication-tilecolor": "#6e329d", "og:site_name": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "application-name": "Sarkozy: les personnes fich\u00e9es comme radicalis\u00e9es doivent \u00eatre \"mises en r\u00e9sidence surveill\u00e9e\" avec \"bracelet \u00e9lectronique\"", "twitter:card": "summary_large_image", "msapplication-starturl": "/", "twitter:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/oM_fMRTN3OPC7TvDLLtU9w--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://d.yimg.com/hd/francetvinfo/7/6/a4e6d2d0-8692-451c-9673-66027680b74b__0ruf1d2DcesUOIwtY6sRbN1oQ0iIOrLRhPqvn6EDECI2XRvcAm09o4B62Db1TzhYM2QiOJFWcQ-_2_0.jpg?s=4167a77091d648fce6ef4c317d458894&c=be956e779c059e84745a9060a0b0547c&a=francetvinfo&mr=0.cf.png", "twitter:description": "Nicolas Sarkozy, pr\u00e9sident des R\u00e9publicains, a demand\u00e9 dimanche sur TF1 que toutes les personnes inscrites au fichier S (signal\u00e9es comme radicalis\u00e9es) soient \"mises en r\u00e9sidence surveill\u00e9e\" chez elles avec \"bracelet \u00e9lectronique\".", "og:type": "article", "og:description": "Nicolas Sarkozy, pr\u00e9sident des R\u00e9publicains, a demand\u00e9 dimanche sur TF1 que toutes les personnes inscrites au fichier S (signal\u00e9es comme radicalis\u00e9es) soient \"mises en r\u00e9sidence surveill\u00e9e\" chez elles avec \"bracelet \u00e9lectronique\".", "msapplication-tooltip": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "twitter:title": "Sarkozy: les personnes fich\u00e9es comme radicalis\u00e9es doivent \u00eatre \"mises en r\u00e9sidence surveill\u00e9e\" avec \"bracelet \u00e9lectronique\"", "twitter:image:src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/oM_fMRTN3OPC7TvDLLtU9w--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://d.yimg.com/hd/francetvinfo/7/6/a4e6d2d0-8692-451c-9673-66027680b74b__0ruf1d2DcesUOIwtY6sRbN1oQ0iIOrLRhPqvn6EDECI2XRvcAm09o4B62Db1TzhYM2QiOJFWcQ-_2_0.jpg?s=4167a77091d648fce6ef4c317d458894&c=be956e779c059e84745a9060a0b0547c&a=francetvinfo&mr=0.cf.png", "msapplication-tileimage": "https://s1.yimg.com/os/mit/media/p/presentation/images/icons/win8-tile-1484740.png", "og:title": "Sarkozy: les personnes fich\u00e9es comme radicalis\u00e9es doivent \u00eatre \"mises en r\u00e9sidence surveill\u00e9e\" avec \"bracelet \u00e9lectronique\"", "fb:app_id": "90376669494", "twitter:dnt": "on", "og:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/oM_fMRTN3OPC7TvDLLtU9w--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://d.yimg.com/hd/francetvinfo/7/6/a4e6d2d0-8692-451c-9673-66027680b74b__0ruf1d2DcesUOIwtY6sRbN1oQ0iIOrLRhPqvn6EDECI2XRvcAm09o4B62Db1TzhYM2QiOJFWcQ-_2_0.jpg?s=4167a77091d648fce6ef4c317d458894&c=be956e779c059e84745a9060a0b0547c&a=francetvinfo&mr=0.cf.png", "msapplication-navbutton-color": "purple", "theme-color": "#400090"}], "article": [{"articlebody": "\"Il faut renforcer de fa\u00e7on drastique notre politique de s\u00e9curit\u00e9 int\u00e9rieure. Il y a 11.500 personnes sur le fichier S, je propose de r\u00e9fl\u00e9chir \u00e0 leur mise en r\u00e9sidence surveill\u00e9e,...", "description": "Nicolas Sarkozy, pr\u00e9sident des R\u00e9publicains, a demand\u00e9 dimanche sur TF1 que toutes les personnes inscrites au fichier S (signal\u00e9es comme radicalis\u00e9es) soient \"mises en r\u00e9sidence surveill\u00e9e\"...", "author": "AFP", "headline": "Sarkozy: les personnes fich\u00e9es comme radicalis\u00e9es doivent \u00eatre \"mises en r\u00e9sidence surveill\u00e9e\" avec \"bracelet \u00e9lectronique\"", "image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/otXPqniTBntZLKgBhGB4sQ--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztoPTM1NTtxPTc1O3c9NjMw/http://d.yimg.com/hd/francetvinfo/7/6/a4e6d2d0-8692-451c-9673-66027680b74b__0ruf1d2DcesUOIwtY6sRbN1oQ0iIOrLRhPqvn6EDECI2XRvcAm09o4B62Db1TzhYM2QiOJFWcQ-_2_0.jpg?s=4167a77091d648fce6ef4c317d458894&c=be956e779c059e84745a9060a0b0547c&a=francetvinfo&mr=0", "datepublished": "2015-11-15T21:22:38Z", "provider": "AFP"}], "cse_thumbnail": [{"width": "300", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcTXXGr5alIOMgFnAbIWMpyrQNvkDeN4hmXANtO5fXjiMaQVqw08DTxdjJw", "height": "168"}], "cse_image": [{"src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/oM_fMRTN3OPC7TvDLLtU9w--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://d.yimg.com/hd/francetvinfo/7/6/a4e6d2d0-8692-451c-9673-66027680b74b__0ruf1d2DcesUOIwtY6sRbN1oQ0iIOrLRhPqvn6EDECI2XRvcAm09o4B62Db1TzhYM2QiOJFWcQ-_2_0.jpg?s=4167a77091d648fce6ef4c317d458894&c=be956e779c059e84745a9060a0b0547c&a=francetvinfo&mr=0.cf.png"}], "hcard": [{"fn": "AFP"}]}, "snippet": "... pas simplement pour faire des discours\", a plaid\u00e9 l'ancien locataire de l'Elys\u00e9e, \nqui a tout de m\u00eame garanti que \"la question n'(\u00e9tait) pas de pol\u00e9miquer.\".", "htmlSnippet": "... pas simplement pour faire des discours&quot;, a plaid\u00e9 l&#39;ancien locataire de l&#39;Elys\u00e9e, <br>\nqui a tout de m\u00eame <b>garanti</b> que &quot;la question n&#39;(\u00e9tait) pas de pol\u00e9miquer.&quot;.", "link": "https://fr.news.yahoo.com/sarkozy-personnes-fich%C3%A9es-radicalis%C3%A9es-doivent-%C3%AAtre-mises-r%C3%A9sidence-212238831.html", "cacheId": "nGvSkX3g-bYJ"}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Un meurtre sur cinq r\u00e9sulte de violences au sein du couple - Yahoo ...", "displayLink": "fr.news.yahoo.com", "htmlTitle": "Un meurtre sur cinq r\u00e9sulte de violences au sein du couple - Yahoo <b>...</b>", "formattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/un-meurtre-sur-cinq-resulte-de-violences-au-sein- du-couple-115829182.html", "htmlFormattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/un-meurtre-sur-cinq-resulte-de-violences-au-sein- du-couple-115829182.html", "pagemap": {"hcard": [{"fn": "Charlotte Pascal"}], "metatags": [{"og:url": "https://fr.news.yahoo.com/un-meurtre-sur-cinq-resulte-de-violences-au-sein-du-couple-115829182.html", "msapplication-tilecolor": "#6e329d", "og:site_name": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "original-source": "https://fr.news.yahoo.com/un-meurtre-sur-cinq-resulte-de-violences-au-sein-du-couple-115829182.html", "twitter:card": "summary_large_image", "msapplication-starturl": "/", "twitter:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/shfnJ2I34UMEkBDsDZoeAg--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://media.zenfs.com/fr-FR/video/video.m6info.fr/6a59f5d323414267df0089e816008e5a.cf.png", "twitter:description": "Le constat est accablant, les chiffres terrifiants. Depuis 2006, 1.259 femmes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es en France par leur conjoint ou ex-conjoint. Elles \u00e9taient encore 118 l'an dernier, rappelle le Haut Conseil \u00e0 l'\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, avant la Journ\u00e9e mondiale de lutte contre les violences faites aux femmes, ce mercredi.", "og:type": "article", "og:description": "Le constat est accablant, les chiffres terrifiants. Depuis 2006, 1.259 femmes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es en France par leur conjoint ou ex-conjoint. Elles \u00e9taient encore 118 l'an dernier, rappelle le Haut Conseil \u00e0 l'\u00c9galit\u00e9 entre les femmes et les hommes, avant la Journ\u00e9e mondiale de lutte contre les violences faites aux femmes, ce mercredi.", "msapplication-tooltip": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "twitter:title": "Un meurtre sur cinq r\u00e9sulte de violences au sein du couple", "msapplication-navbutton-color": "purple", "twitter:image:src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/shfnJ2I34UMEkBDsDZoeAg--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://media.zenfs.com/fr-FR/video/video.m6info.fr/6a59f5d323414267df0089e816008e5a.cf.png", "msapplication-tileimage": "https://s1.yimg.com/os/mit/media/p/presentation/images/icons/win8-tile-1484740.png", "og:title": "Un meurtre sur cinq r\u00e9sulte de violences au sein du couple", "fb:app_id": "90376669494", "twitter:dnt": "on", "og:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/shfnJ2I34UMEkBDsDZoeAg--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://media.zenfs.com/fr-FR/video/video.m6info.fr/6a59f5d323414267df0089e816008e5a.cf.png", "application-name": "Un meurtre sur cinq r\u00e9sulte de violences au sein du couple", "theme-color": "#400090"}], "imageobject": [{"contenturl": "https://fr.news.yahoo.com/un-meurtre-sur-cinq-resulte-de-violences-au-sein-du-couple-115829182.html", "name": "Rihanna", "width": "1", "url": "https://fr.news.yahoo.com/lightbox/les-stars-dans-l-enfer-de-la-violence-conjugale-1416848258-slideshow/rihanna-photo-1416847495610.html", "datepublished": "lun. 24 nov. 2014 17:00 HNEC", "height": "1", "caption": "Rihanna et Chris Brown avaient tout pour devenir l'un des couples les plus glamours de la sc\u00e8ne musicale internationale. Mais l'idylle entre les deux stars de la chanson commenc\u00e9e en 2008...", "headline": "Les stars dans l'enfer de la violence conjugale", "provider": "Getty Images", "thumbnailurl": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/sqb9ZJHEPf1UggX6_QtNOg--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztjaD0yMjI4O2NyPTE7Y3c9MzAwMDtkeD0wO2R5PTA7Zmk9dWxjcm9wO2g9MjU0O3E9Nzk7dz0zNDI-/http://l.yimg.com/os/publish-images/news/2014-11-24/f8877220-73f7-11e4-a5e8-b3340b61e4b8_rihanna.jpg"}], "person": [{"org": "M6info"}], "article": [{"articlebody": "De novembre 2014 \u00e0 octobre 2015, 82.635 faits de violence commis par conjoint ou ex-conjoint ont aussi \u00e9t\u00e9 recens\u00e9s par les forces de s\u00e9curit\u00e9. Dans 88% des cas, la victime est une femme....", "description": "Le constat est accablant, les chiffres terrifiants. Depuis 2006, 1.259 femmes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es en France par leur conjoint ou ex-conjoint. Elles \u00e9taient encore 118 l'an dernier, rappelle le...", "author": "Charlotte Pascal", "headline": "Un meurtre sur cinq r\u00e9sulte de violences au sein du couple", "image": "https://s.yimg.com/bt/api/res/1.2/dGpdQ4r.JWnTwBtUe7g7ZA--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztoPTM1NTtxPTc1O3c9NjMw/http://media.zenfs.com/fr-FR/video/video.m6info.fr/6a59f5d323414267df0089e816008e5a", "datepublished": "2015-11-25T07:33:50Z", "provider": "M6info"}], "cse_thumbnail": [{"width": "300", "src": "https://encrypted-tbn2.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQKgFu_hqYk-LB2kmI6QUMrPAR7xcStrqNhP69fEELcKSUkd9JkHGDrQgU", "height": "168"}], "cse_image": [{"src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/shfnJ2I34UMEkBDsDZoeAg--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://media.zenfs.com/fr-FR/video/video.m6info.fr/6a59f5d323414267df0089e816008e5a.cf.png"}]}, "snippet": "L'anonymat est garanti. Si vous \u00eates victime de violences conjugales : Contactez \nde toute urgence un service social ou une association sp\u00e9cialis\u00e9e, qui vous\u00a0...", "htmlSnippet": "L&#39;anonymat est <b>garanti</b>. Si vous \u00eates victime de violences conjugales : Contactez <br>\nde toute urgence un service social ou une association sp\u00e9cialis\u00e9e, qui vous&nbsp;...", "link": "https://fr.news.yahoo.com/un-meurtre-sur-cinq-resulte-de-violences-au-sein-du-couple-115829182.html", "cacheId": "X4caesAfHmQJ"}, {"kind": "customsearch#result", "title": "Star Wars 7, Le R\u00e9veil de la Force : notre avis avec et/ou sans spoilers", "displayLink": "fr.news.yahoo.com", "htmlTitle": "Star Wars 7, Le R\u00e9veil de la Force : notre avis avec et/ou sans spoilers", "formattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/star-wars-7-avis-\u00e0-170044470.html", "htmlFormattedUrl": "https://fr.news.yahoo.com/star-wars-7-avis-\u00e0-170044470.html", "pagemap": {"hcard": [{"fn": "Antoine Roche"}], "metatags": [{"og:url": "https://fr.news.yahoo.com/star-wars-7-avis-%c3%a0-170044470.html", "msapplication-tilecolor": "#6e329d", "og:site_name": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "application-name": "Star Wars 7, Le R\u00e9veil de la Force : notre avis avec et/ou sans spoilers", "twitter:card": "summary_large_image", "msapplication-starturl": "/", "twitter:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/zENEovmu8ITIhQYmHiTQYw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://media.zenfs.com/fr-FR/homerun/begeek.fr/ab31f885629259be8050bae4b48c776b.cf.png", "twitter:description": "Nous sommes sortis du cin\u00e9ma il y a peu et voici notre avis sur Star Wars, \u00c9pisode 7 : Le R\u00e9veil de la Force. Garanti sans spoilers. Ou avec, si vous l'avez d\u00e9j\u00e0 vu.", "og:type": "article", "og:description": "Nous sommes sortis du cin\u00e9ma il y a peu et voici notre avis sur Star Wars, \u00c9pisode 7 : Le R\u00e9veil de la Force. Garanti sans spoilers. Ou avec, si vous l'avez d\u00e9j\u00e0 vu.", "msapplication-tooltip": "Yahoo Actualit\u00e9s France", "twitter:title": "Star Wars 7, Le R\u00e9veil de la Force : notre avis avec et/ou sans spoilers", "twitter:image:src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/zENEovmu8ITIhQYmHiTQYw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://media.zenfs.com/fr-FR/homerun/begeek.fr/ab31f885629259be8050bae4b48c776b.cf.png", "msapplication-tileimage": "https://s1.yimg.com/os/mit/media/p/presentation/images/icons/win8-tile-1484740.png", "og:title": "Star Wars 7, Le R\u00e9veil de la Force : notre avis avec et/ou sans spoilers", "fb:app_id": "90376669494", "twitter:dnt": "on", "og:image": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/zENEovmu8ITIhQYmHiTQYw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://media.zenfs.com/fr-FR/homerun/begeek.fr/ab31f885629259be8050bae4b48c776b.cf.png", "msapplication-navbutton-color": "purple", "theme-color": "#400090"}], "person": [{"org": "Begeek.fr"}], "article": [{"articlebody": "Nous sommes sortis du cin\u00e9ma il y a peu et voici notre avis sur Star Wars, \u00c9pisode 7 : Le R\u00e9veil de la Force. Garanti sans spoilers. Ou avec, si vous l'avez d\u00e9j\u00e0 vu. Habituellement, lors...", "description": "Nous sommes sortis du cin\u00e9ma il y a peu et voici notre avis sur Star Wars, \u00c9pisode 7 : Le R\u00e9veil de la Force. Garanti sans spoilers. Ou avec, si vous l'avez d\u00e9j\u00e0 vu.", "author": "Antoine Roche", "headline": "Star Wars 7, Le R\u00e9veil de la Force : notre avis avec et/ou sans spoilers", "image": "https://s.yimg.com/bt/api/res/1.2/aGEiAaiFXjuSoXI0yh_2Iw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztoPTM1NDtxPTc1O3c9NjMw/http://media.zenfs.com/fr-FR/homerun/begeek.fr/ab31f885629259be8050bae4b48c776b", "datepublished": "2015-12-19T20:00:58Z", "provider": "Begeek.fr"}], "cse_thumbnail": [{"width": "300", "src": "https://encrypted-tbn3.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcQQdOxCmxNeEwHRDAR-vqPJOaYRadG_W3S1DJPYG0n0rzJnrJPiF4dCNgw", "height": "168"}], "cse_image": [{"src": "https://s1.yimg.com/bt/api/res/1.2/zENEovmu8ITIhQYmHiTQYw--/YXBwaWQ9eW5ld3NfbGVnbztxPTc1O3c9NjAw/http://media.zenfs.com/fr-FR/homerun/begeek.fr/ab31f885629259be8050bae4b48c776b.cf.png"}]}, "snippet": "Nous sommes sortis du cin\u00e9ma il y a peu et voici notre avis sur Star Wars, \n\u00c9pisode 7 : Le R\u00e9veil de la Force. Garanti sans spoilers. Ou avec, si vous l'avez \nd\u00e9j\u00e0\u00a0...", "htmlSnippet": "Nous sommes sortis du cin\u00e9ma il y a peu et voici notre avis sur Star Wars, <br>\n\u00c9pisode 7 : Le R\u00e9veil de la Force. <b>Garanti</b> sans spoilers. Ou avec, si vous l&#39;avez <br>\nd\u00e9j\u00e0&nbsp;...", "link": "https://fr.news.yahoo.com/star-wars-7-avis-%C3%A0-170044470.html", "cacheId": "zMDmiI1g1PgJ"}], "context": {"title": "ca-collector2"}, "queries": {"request": [{"count": 5, "sort": "date:r:20151025:20151223", "hl": "en", "outputEncoding": "utf8", "title": "Google Custom Search -  Garanti site:news.yahoo.com", "dateRestrict": "y1", "safe": "off", "searchTerms": " Garanti site:news.yahoo.com", "startIndex": 1, "cx": "017436359385090354107:e9pfmy3vc-s", "inputEncoding": "utf8", "siteSearch": "www.hommee.co", "totalResults": "5", "siteSearchFilter": "e"}]}, "searchInformation": {"formattedSearchTime": "0.14", "formattedTotalResults": "5", "totalResults": "5", "searchTime": 0.136008}},{"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&cref={cref?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "FSB Raids Turkish Bank Branches in Russia | News | The Moscow ...", "displayLink": "www.themoscowtimes.com", "htmlTitle": "FSB Raids Turkish Bank Branches in Russia | News | The Moscow <b>...</b>", "formattedUrl": "www.themoscowtimes.com/news/article/fsb.../553234.html", "htmlFormattedUrl": "www.themoscowtimes.com/news/article/fsb.../553234.html", "pagemap": {"metatags": [{"og:url": "http://www.themoscowtimes.com/news/article/fsb-raids-turkish-bank-branches-in-russia/553234.html", "og:email": "webeditor@themoscowtimes.com", "og:site_name": "The Moscow Times", "twitter:image:src": "http://www.themoscowtimes.com/upload/iblock/205/FSB-turkish-money-banks.jpg", "fb:admins": "1190953093,691361317", "rating": "General", "apple-itunes-app": "app-id=376796819, affiliate-data=myAffiliateData, app-argument=http://themoscowtimes.com", "twitter:description": "Russia\u2019s Federal Security Service (FSB) raided four Turkish bank branches in Russia on Thursday, on suspicion of money laundering, Turkey's Hurriyet Daily News newspaper reported Friday citing anonymous sources.", "og:type": "article", "og:description": "Russia\u2019s Federal Security Service (FSB) raided four Turkish bank branches in Russia on Thursday, on suspicion of money laundering, Turkey's Hurriyet Daily News newspaper reported Friday citing anonymous sources.", "twitter:title": "FSB Raids Turkish Bank Branches in Russia", "revisit": "1 day", "document-state": "Dynamic", "twitter:site": "@MoscowTimes", "audience": "all", "twitter:domain": "www.themoscowtimes.com", "og:title": "FSB Raids Turkish Bank Branches in Russia | News", "twitter:card": "summary", "fb:app_id": "1446863628952411", "distribution": "global", "og:phone_number": "+7-495-2324774"}], "cse_thumbnail": [{"width": "284", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSTJ-jJCSv30PylnNAyJIcVmmI996iWcpNMBxz-kz2PjfyCeF7yFTwNDWy0", "height": "177"}], "cse_image": [{"src": "http://www.themoscowtimes.com/upload/iblock/205/FSB-turkish-money-banks.jpg"}]}, "snippet": "There are five Turkish banks operating in Russia - state-run Ziraat Bank and four \nprivate banks \u2014 Garanti Bank, Is Bank, Fiba Bank and Yapi Kredi, Haurriyets\u00a0...", "htmlSnippet": "There are five Turkish banks operating in Russia - state-run Ziraat Bank and four <br>\nprivate banks \u2014 <b>Garanti</b> Bank, Is Bank, Fiba Bank and Yapi Kredi, Haurriyets&nbsp;...", "link": "http://www.themoscowtimes.com/news/article/fsb-raids-turkish-bank-branches-in-russia/553234.html", "cacheId": "DX8GP9lKrswJ"}], "context": {"title": "ca-collector2"}, "queries": {"request": [{"count": 1, "sort": "date:r:20151025:20151223", "hl": "en", "outputEncoding": "utf8", "title": "Google Custom Search -  Garanti site:www.themoscowtimes.com", "dateRestrict": "y1", "safe": "off", "searchTerms": " Garanti site:www.themoscowtimes.com", "startIndex": 1, "cx": "017436359385090354107:e9pfmy3vc-s", "inputEncoding": "utf8", "siteSearch": "www.hommee.co", "totalResults": "1", "siteSearchFilter": "e"}]}, "searchInformation": {"formattedSearchTime": "0.29", "formattedTotalResults": "1", "totalResults": "1", "searchTime": 0.288662}},{"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&cref={cref?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "Sarajevo: a portrait of the city 20 years after the Bosnian war | Cities ...", "displayLink": "www.theguardian.com", "htmlTitle": "Sarajevo: a portrait of the city 20 years after the Bosnian war | Cities <b>...</b>", "formattedUrl": "www.theguardian.com/.../sarajevo-portrait-city-20-years-bosnian-war-dayton", "htmlFormattedUrl": "www.theguardian.com/.../sarajevo-portrait-city-20-years-bosnian-war-dayton", "pagemap": {"comment": [{"text": "I remember the dark times of Sarajevo and the Bosnian wars. It is good to see that the lights can still come back on after such horror.", "datecreated": "2015-12-14T07:47:00Z"}, {"text": "Yeah hopefully there is an article like this on Syria in a few years time.", "datecreated": "2015-12-15T08:28:26Z"}, {"text": "I hope so too.", "datecreated": "2015-12-15T10:05:35Z"}, {"text": "Wow!! No mention of how the West interfered in the affairs of a sovereign nation (Yugoslavia) and recognised breakaway states to feed its eastern expansion plans.", "datecreated": "2015-12-14T07:50:11Z"}, {"text": "Perhaps a reminder of the title of this piece is appropriate: \"Sarajevo: a portrait of the city 20 years after the Bosnian war\".", "datecreated": "2015-12-14T08:08:08Z"}, {"text": "You know, life is more enjoyable if you're not a miserable sod.", "datecreated": "2015-12-14T08:11:10Z"}, {"text": "Wasn't the creation of Yugoslavia after WWI a western interference?", "datecreated": "2015-12-14T08:12:26Z"}, {"text": "What stands out for me is how unspeakably ugly all the modern buildings are. Only the pre-20th century structures of the older town, such as the human-dimensioned Ottoman buildings or the colorful...", "datecreated": "2015-12-14T08:25:46Z"}, {"text": "Clearly you have never been to a modern city in Western Europe. The same pattern was, and still is, being played out. But instead of communist regimes, its high flying architectural firms and...", "datecreated": "2015-12-14T08:44:13Z"}, {"text": "One sided comment. You can see such buildings in much of the western world too (mostly at the new neighborhoods of the cities), as it was the dream of modernist urban planners throughout the...", "datecreated": "2015-12-14T08:46:01Z"}, {"text": "I'm not sure where you live? But living in the UK and having lived and traveled quite a bit in Eastern Europe, I'm astonished by your comment. Eastern European Cities and towns invariably have...", "datecreated": "2015-12-14T08:59:21Z"}, {"text": "History and politics aside it's a fairly unremarkable collection of photographs.", "datecreated": "2015-12-14T08:49:09Z"}, {"text": "A great city and a testament to human endurance - go if you can.", "datecreated": "2015-12-14T08:49:58Z"}, {"text": "Spent five days in Sarajevo in September. Marvelous city to visit. Long journey ahead for the citizens. Can only wish them well.", "datecreated": "2015-12-14T09:08:21Z"}, {"text": "\"Bosnia has slipped off the radar of the western world\" Not so. I travelled through Bosnia this summer and saw many EU funded improvement projects- roads, water etc. Having just had a look...", "datecreated": "2015-12-14T09:19:50Z"}, {"text": "EU funded improvement projects- roads, water etc ---------------------------------- EU funded improvment projects-roads water etc like what? New highways are comerzial credits of Bosnia, so...", "datecreated": "2015-12-14T10:44:11Z"}, {"text": "Water is funded by nature, not EU. So what you saw? Yeah, clean tapwater just springs out of the ground.", "datecreated": "2015-12-14T11:02:01Z"}, {"text": "He meant politically. While infrastructure is rebuilding, situation in the country is very tense these days. Just the other day there was a scandal where Serb entity interior ministry said...", "datecreated": "2015-12-14T11:09:36Z"}, {"text": "Spent a few days there on a recent tour of the Balkans. Unforgettable. Really, very, totally worth a visit.", "datecreated": "2015-12-14T09:26:13Z"}, {"text": "Visited in 2008 when the National Library was a burnt out ruin. Wonderful to see it rebuilt but, of course, nothing can replace all its collections which were burnt, including national archives....", "datecreated": "2015-12-14T10:10:57Z"}, {"text": "very gloomy photographs with a ''it's pretty grim there'' agenda, coupled with simplistic summaries of life in Bosnia's capital. Not much of the city's beauty on view here. Very difficult times,...", "datecreated": "2015-12-14T10:19:20Z"}, {"text": "empty station - Why ?", "datecreated": "2015-12-14T10:27:17Z"}, {"text": "The station is huge, it was built for the 1984 Winter Olympics. It's not disused- I took a train there a few years ago, and there are shops and cafes there as well- but it clearly has the space...", "datecreated": "2015-12-14T10:34:32Z"}, {"text": "Croatia blocked most of the train traffic in that region (Croatia, Bosnia, Serbia), so most of the train lines are blocked. For example train between Sarajevo (Bosnia) and Belgrade (Serbia)...", "datecreated": "2015-12-14T10:36:14Z"}, {"text": "It has a teeny number of trains - a handful. There's old issues with infrastructure I think. Also trains in this region are not widely used, which is in part a chicken-and-egg thing. Your mode...", "datecreated": "2015-12-14T10:52:32Z"}, {"text": "This Chris Leslie dude, it is not competion to made ugliest as possible photo. But you know that when ou take a pictures of the London. This is a Sarajevo Chris. https://www.youtube.com/watch?v=Gxv...", "datecreated": "2015-12-14T10:40:32Z"}, {"text": "i was born in Sarajevo but was raised abroad - thankfully, unlike many of my compatriots, i didn't have to flee the country when the war broke out. Sarajevo needs to be 'understood' - if you...", "datecreated": "2015-12-14T10:45:29Z"}, {"text": "Oh yeah. It is a city you got to get the hang of. If you got friends there - as I do have - you get to appreciate and love it. If you don't and you look at it just like a tourist, well, it's...", "datecreated": "2015-12-14T11:50:07Z"}, {"text": "I'm pleased they've restored Sarajevo, it's a great tragedy it got destroyed in the first place, although the high-rise apartment blocks look ugly, and the top picture: I'm trying to imagine...", "datecreated": "2015-12-14T10:57:47Z"}, {"text": "A thousand years ago there were no Turkish- muslims or Serbs there either, picturesque.", "datecreated": "2015-12-14T11:26:57Z"}, {"text": "Nor any Croats, for that matter.", "datecreated": "2015-12-14T14:15:56Z"}, {"text": "Bosnia is named after the \"Bosna\" river the Turks mentioned in their records that the Croats are also known as \"Bosnians\" named after a river. Croats are known as Bosnjaks in Hungary, also...", "datecreated": "2015-12-14T14:53:05Z"}, {"text": "In general, Bosnia has advanced just little bit, but it is occupied by agressors country and \"Dayton peace agreement\" which is apartheid (minority rules with majority) in another words, stopped...", "datecreated": "2015-12-14T10:58:33Z"}, {"text": "Agree with much of what you say, but Serbs are as much Bosnian as anyone. In fact the Muslims were themselves Serbs until they converted to Islam in the latter stages of the Ottoman empire...", "datecreated": "2015-12-14T11:13:42Z"}, {"text": "\"Serbia attacked Bosnia from one side, and Croatia from another side...\" What no mention that Croatia took in 300,000 muslim refugees who were fleeing the Serbs while having it own internal...", "datecreated": "2015-12-14T11:24:38Z"}, {"text": "that may be true - what you failed to mention is that Croatians betrayed their allies (Muslims) and did the same thing in Mostar (Mostar was under siege for 3 years) - Croatians (ustase) even...", "datecreated": "2015-12-14T11:35:43Z"}, {"text": "I once spent Xmas (the 25 Dec one) in Sarajevo. It was an amazing white Christmas. Those valleys in the picture make to an amazing Xmas card scene, with snow hanging off the trees. Fantastic....", "datecreated": "2015-12-14T10:58:58Z"}, {"text": "Absolutely. It's such a lovely place with very kind and hospitable people. If you take a closer look and see what they put up with every day it really hurts.", "datecreated": "2015-12-14T11:39:20Z"}, {"text": "The photos are so useful to update oneself after that awful time. That there are still bad things happening is for the country to try and tackle but at least there has been no war.", "datecreated": "2015-12-14T11:14:54Z"}, {"text": "Macdonalds in Bosnia is going out of business because people only want to eat Cevapi.... I hope the inclusion of this was a satirical comment on western capitalism rather than trying to symbolize...", "datecreated": "2015-12-14T11:15:18Z"}, {"text": "I hope it's true, as it's important to retain one's culture, which is good and healthy for Sarajevo and the tourist trade, instead of eating or promoting junk style food. Who wants to go to...", "datecreated": "2015-12-14T11:30:02Z"}, {"text": "It is true. They also opened it in Tuzla, and planned to do so in other major urban centers (Zenica, Mostar, Banja Luka), but closed it down and pretty much scrapped their plans for the others....", "datecreated": "2015-12-14T11:51:20Z"}, {"text": "The same could be said about Beograd. Yet, McDonalds there works for some reason. Well, it's only got like two or three restaurants in the entire city, as far as I know, compared to at least...", "datecreated": "2015-12-14T12:10:36Z"}, {"text": "Mate of mine was there in ARBiH. It's a long story but his comrades got him out in the end because the Arab volunteers were slotting all the non-Muslims.", "datecreated": "2015-12-14T11:24:04Z"}, {"text": "By \"Arab\", you probably mean Muslim Arab militia in Bosnia, because there are also Christian Arabs who are currently suffering extermination in the hands of ISIL.", "datecreated": "2015-12-14T11:35:39Z"}, {"text": "Well, yeah, Einstein. What with it being the Army of Bosnia and Herzegovina 25 years ago. Numpty....", "datecreated": "2015-12-14T17:59:05Z"}, {"text": "I'm pleased to see the city restored.I used to go there before the war because it was so peaceful, had an interesting medieval Muslim centre and seemed a great example of different religious...", "datecreated": "2015-12-14T11:31:16Z"}, {"text": "Great Pictures that largely capture the general mood in the city. What's missing a bit in my eyes is the newly re-opened National Museum. It shows after all that things can improve. I did write...", "datecreated": "2015-12-14T11:34:45Z"}, {"text": "In effect, the article is saying that there are two Sarajevos, one of the corrupt leaderships and institutions, the other consists of \"people from all backgrounds who struggle to make a basic...", "datecreated": "2015-12-14T11:39:15Z"}, {"text": "Can anyone tell me why i can't see the photos? Thanks.", "datecreated": "2015-12-14T11:40:21Z"}, {"text": "Sound like a bad connection, either try page refresh or try rebooting your modem, by turning off and switching on the router button.", "datecreated": "2015-12-14T11:59:01Z"}, {"text": "Below is the main link to the last photo at the bottom of the article, which I can open separately in a new window to see a larger view of the photo. Is your browser blocking anything in this...", "datecreated": "2015-12-14T14:06:17Z"}, {"text": "Random comment but no mattter how many articles of varying topics I read on this website I never fail to be impressed by the photos selected.", "datecreated": "2015-12-14T12:24:20Z"}, {"text": "But this was not the first massacre here. The Nazis had trained 23 000 muslim fighters the 13th Waffen SS Handschar earned a reputation for brutality and savagery, not only during combat operations...", "datecreated": "2015-12-14T12:25:20Z"}, {"text": "Well, the main perpetrators in Bosnia during WWII were the Croatian Ustase who killed tens of thousands of Serb civilians and most of the Jewish population in the North of the country. (The...", "datecreated": "2015-12-14T12:53:46Z"}, {"text": "Tens? Give me a break.", "datecreated": "2015-12-14T12:58:46Z"}, {"text": "That would be a lower estimate for Bosnia alone, based on the fact that around half the country was relatively safe. As for Serbs from Croatia proper, the numbers are much higher, also in the...", "datecreated": "2015-12-14T13:09:42Z"}], "breadcrumb": [{"url": "World", "title": "World"}, {"url": "Cities", "title": "Cities"}, {"url": "Bosnia-Herzegovina", "title": "Bosnia-Herzegovina"}], "metatags": [{"twitter:app:name:googleplay": "The Guardian", "og:type": "website", "application-name": "The Guardian", "twitter:image": "https://media.guim.co.uk/57d80b122cdac2b0a0ab4d9909d03a8b17cf9829/0_101_4000_2401/4000.jpg", "twitter:site": "@guardian", "twitter:app:url:ipad": "gnmguardian://cities/ng-interactive/2015/dec/14/sarajevo-portrait-city-20-years-bosnian-war-dayton?contenttype=Article&source=twitter", "twitter:app:url:googleplay": "guardian://www.theguardian.com/cities/ng-interactive/2015/dec/14/sarajevo-portrait-city-20-years-bosnian-war-dayton", "fb:app_id": "180444840287", "al:ios:url": "gnmguardian://cities/ng-interactive/2015/dec/14/sarajevo-portrait-city-20-years-bosnian-war-dayton?contenttype=Article&source=applinks", "og:url": "http://www.theguardian.com/cities/ng-interactive/2015/dec/14/sarajevo-portrait-city-20-years-bosnian-war-dayton", "twitter:app:url:iphone": "gnmguardian://cities/ng-interactive/2015/dec/14/sarajevo-portrait-city-20-years-bosnian-war-dayton?contenttype=Article&source=twitter", "al:ios:app_store_id": "409128287", "msapplication-tilecolor": "#005689", "viewport": "width=device-width,minimum-scale=1,initial-scale=1", "og:title": "Sarajevo: a portrait of the city 20 years after the Bosnian war", "twitter:title": "Sarajevo: a portrait of the city 20 years after the Bosnian war", "thumbnail": "https://i.guim.co.uk/img/media/57d80b122cdac2b0a0ab4d9909d03a8b17cf9829/0_101_4000_2401/4000.jpg?w=620&q=55&auto=format&usm=12&fit=max&s=621c317f4ba27d119fd27337d2e87992", "news_keywords": "Cities,Bosnia-Herzegovina,World news,Culture,Europe,Art and design,Photography", "twitter:app:name:iphone": "The Guardian", "handheldfriendly": "True", "twitter:app:name:ipad": "The Guardian", "twitter:app:id:ipad": "409128287", "msapplication-tileimage": "https://assets.guim.co.uk/images/favicons/f06f6996e193d1ddcd614ea852322d25/windows_tile_144_b.png", "al:ios:app_name": "The Guardian", "twitter:app:id:googleplay": "com.guardian", "og:image": "https://i.guim.co.uk/img/media/57d80b122cdac2b0a0ab4d9909d03a8b17cf9829/0_101_4000_2401/4000.jpg?w=1200&q=55&auto=format&usm=12&fit=max&s=c4bab14194a1230bb176f36e9a1cf41b", "twitter:app:id:iphone": "409128287", "theme-color": "#005689", "og:site_name": "the Guardian", "twitter:card": "summary_large_image", "apple-mobile-web-app-title": "Guardian", "og:description": "Documentary photographer Chris Leslie returned to Bosnia to mark 20 years since the signing of the Dayton peace agreement, which came after nearly four years of war and ended the siege of Sarajevo", "format-detection": "telephone=no"}], "person": [{"url": "JaneThomas", "givenname": "JaneThomas"}, {"url": "saucepan", "givenname": "saucepan"}, {"url": "JaneThomas", "givenname": "JaneThomas"}, {"url": "EricABlair", "givenname": "EricABlair"}, {"url": "Rosvanian", "givenname": "Rosvanian"}, {"url": "justlittleoldme", "givenname": "justlittleoldme"}, {"url": "Massliss", "givenname": "Massliss"}, {"url": "Feindbild", "givenname": "Feindbild"}, {"url": "Matt Thompson", "givenname": "Matt Thompson"}, {"url": "mp66", "givenname": "mp66"}, {"url": "gbru2505", "givenname": "gbru2505"}, {"url": "FrenchConvection", "givenname": "FrenchConvection"}, {"url": "sjxt", "givenname": "sjxt"}, {"url": "ID682831", "givenname": "ID682831"}, {"url": "thissceptredisle", "givenname": "thissceptredisle"}, {"url": "Roki", "givenname": "Roki"}, {"url": "RhysGethin", "givenname": "RhysGethin"}, {"url": "Dino Masic", "givenname": "Dino Masic"}, {"url": "leftright", "givenname": "leftright"}, {"url": "ozmardi", "givenname": "ozmardi"}, {"url": "mainstreamswallows", "givenname": "mainstreamswallows"}, {"url": "snazpizaz", "givenname": "snazpizaz"}, {"url": "Alphagamma", "givenname": "Alphagamma"}, {"url": "Roki", "givenname": "Roki"}, {"url": "oommph", "givenname": "oommph"}, {"url": "Roki", "givenname": "Roki"}, {"url": "IgorTheMan", "givenname": "IgorTheMan"}, {"url": "chrisbaumgarten", "givenname": "chrisbaumgarten"}, {"url": "Spamoron", "givenname": "Spamoron"}, {"url": "SouthernStar1010", "givenname": "SouthernStar1010"}, {"url": "chrisbaumgarten", "givenname": "chrisbaumgarten"}, {"url": "SouthernStar1010", "givenname": "SouthernStar1010"}, {"url": "Roki", "givenname": "Roki"}, {"url": "PaulWal", "givenname": "PaulWal"}, {"url": "SouthernStar1010", "givenname": "SouthernStar1010"}, {"url": "IgorTheMan", "givenname": "IgorTheMan"}, {"url": "oommph", "givenname": "oommph"}, {"url": "chrisbaumgarten", "givenname": "chrisbaumgarten"}, {"url": "zavaell", "givenname": "zavaell"}, {"url": "ob3333", "givenname": "ob3333"}, {"url": "Spamoron", "givenname": "Spamoron"}, {"url": "Dino Masic", "givenname": "Dino Masic"}, {"url": "chrisbaumgarten", "givenname": "chrisbaumgarten"}, {"url": "Zagradotryad", "givenname": "Zagradotryad"}, {"url": "ID9552055", "givenname": "ID9552055"}, {"url": "Zagradotryad", "givenname": "Zagradotryad"}, {"url": "Joanna McInnes", "givenname": "Joanna McInnes"}, {"url": "chrisbaumgarten", "givenname": "chrisbaumgarten"}, {"url": "ID9552055", "givenname": "ID9552055"}, {"url": "Budley", "givenname": "Budley"}, {"url": "Spamoron", "givenname": "Spamoron"}, {"url": "EDVDGN", "givenname": "EDVDGN"}, {"url": "Tarquin_Montgomerie", "givenname": "Tarquin_Montgomerie"}, {"url": "TedBullpitt", "givenname": "TedBullpitt"}, {"url": "chrisbaumgarten", "givenname": "chrisbaumgarten"}, {"url": "PaulWal", "givenname": "PaulWal"}, {"url": "chrisbaumgarten", "givenname": "chrisbaumgarten"}], "cse_image": [{"src": "http://media.guim.co.uk/57d80b122cdac2b0a0ab4d9909d03a8b17cf9829/0_0_4000_2667/1000.jpg", "height": "183", "type": "1", "width": "275"}], "thumbnail": [{"src": "https://i.guim.co.uk/img/media/57d80b122cdac2b0a0ab4d9909d03a8b17cf9829/0_101_4000_2401/4000.jpg?w=620&q=55&auto=format&usm=12&fit=max&s=621c317f4ba27d119fd27337d2e87992"}]}, "snippet": "A statue to Tito, president of the Republic of Yugoslavia. New constructed Ziraat \nBank on what was Sniper's Alley. The restored National Library. The old town of\u00a0...", "htmlSnippet": "A statue to Tito, president of the Republic of Yugoslavia. New constructed <b>Ziraat</b> <br>\n<b>Bank</b> on what was Sniper&#39;s Alley. The restored National Library. The old town of&nbsp;...", "link": "http://www.theguardian.com/cities/ng-interactive/2015/dec/14/sarajevo-portrait-city-20-years-bosnian-war-dayton", "cacheId": "F2AeD-lh_noJ"}], "context": {"title": "ca-collector2"}, "queries": {"request": [{"count": 1, "sort": "date:r:20151025:20151223", "hl": "en", "outputEncoding": "utf8", "title": "Google Custom Search -  Ziraat Bank site:www.theguardian.com", "dateRestrict": "y1", "safe": "off", "searchTerms": " Ziraat Bank site:www.theguardian.com", "startIndex": 1, "cx": "017436359385090354107:e9pfmy3vc-s", "inputEncoding": "utf8", "siteSearch": "www.hommee.co", "totalResults": "1", "siteSearchFilter": "e"}]}, "searchInformation": {"formattedSearchTime": "0.16", "formattedTotalResults": "1", "totalResults": "1", "searchTime": 0.16199}},{"kind": "customsearch#search", "url": {"type": "application/json", "template": "https://www.googleapis.com/customsearch/v1?q={searchTerms}&num={count?}&start={startIndex?}&lr={language?}&safe={safe?}&cx={cx?}&cref={cref?}&sort={sort?}&filter={filter?}&gl={gl?}&cr={cr?}&googlehost={googleHost?}&c2coff={disableCnTwTranslation?}&hq={hq?}&hl={hl?}&siteSearch={siteSearch?}&siteSearchFilter={siteSearchFilter?}&exactTerms={exactTerms?}&excludeTerms={excludeTerms?}&linkSite={linkSite?}&orTerms={orTerms?}&relatedSite={relatedSite?}&dateRestrict={dateRestrict?}&lowRange={lowRange?}&highRange={highRange?}&searchType={searchType}&fileType={fileType?}&rights={rights?}&imgSize={imgSize?}&imgType={imgType?}&imgColorType={imgColorType?}&imgDominantColor={imgDominantColor?}&alt=json"}, "items": [{"kind": "customsearch#result", "title": "FSB Raids Turkish Bank Branches in Russia | News | The Moscow ...", "displayLink": "www.themoscowtimes.com", "htmlTitle": "FSB Raids Turkish <b>Bank</b> Branches in Russia | News | The Moscow <b>...</b>", "formattedUrl": "www.themoscowtimes.com/news/.../fsb...bank.../553234.html", "htmlFormattedUrl": "www.themoscowtimes.com/news/.../fsb...<b>bank</b>.../553234.html", "pagemap": {"metatags": [{"og:url": "http://www.themoscowtimes.com/news/article/fsb-raids-turkish-bank-branches-in-russia/553234.html", "og:email": "webeditor@themoscowtimes.com", "og:site_name": "The Moscow Times", "twitter:image:src": "http://www.themoscowtimes.com/upload/iblock/205/FSB-turkish-money-banks.jpg", "fb:admins": "1190953093,691361317", "rating": "General", "apple-itunes-app": "app-id=376796819, affiliate-data=myAffiliateData, app-argument=http://themoscowtimes.com", "twitter:description": "Russia\u2019s Federal Security Service (FSB) raided four Turkish bank branches in Russia on Thursday, on suspicion of money laundering, Turkey's Hurriyet Daily News newspaper reported Friday citing anonymous sources.", "og:type": "article", "og:description": "Russia\u2019s Federal Security Service (FSB) raided four Turkish bank branches in Russia on Thursday, on suspicion of money laundering, Turkey's Hurriyet Daily News newspaper reported Friday citing anonymous sources.", "twitter:title": "FSB Raids Turkish Bank Branches in Russia", "revisit": "1 day", "document-state": "Dynamic", "twitter:site": "@MoscowTimes", "audience": "all", "twitter:domain": "www.themoscowtimes.com", "og:title": "FSB Raids Turkish Bank Branches in Russia | News", "twitter:card": "summary", "fb:app_id": "1446863628952411", "distribution": "global", "og:phone_number": "+7-495-2324774"}], "cse_thumbnail": [{"width": "284", "src": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn:ANd9GcSTJ-jJCSv30PylnNAyJIcVmmI996iWcpNMBxz-kz2PjfyCeF7yFTwNDWy0", "height": "177"}], "cse_image": [{"src": "http://www.themoscowtimes.com/upload/iblock/205/FSB-turkish-money-banks.jpg"}]}, "snippet": "There are five Turkish banks operating in Russia - state-run Ziraat Bank and four \nprivate banks \u2014 Garanti Bank, Is Bank, Fiba Bank and Yapi Kredi, Haurriyets\u00a0...", "htmlSnippet": "There are five Turkish banks operating in Russia - state-run <b>Ziraat Bank</b> and four <br>\nprivate banks \u2014 Garanti Bank, Is Bank, Fiba Bank and Yapi Kredi, Haurriyets&nbsp;...", "link": "http://www.themoscowtimes.com/news/article/fsb-raids-turkish-bank-branches-in-russia/553234.html", "cacheId": "DX8GP9lKrswJ"}], "context": {"title": "ca-collector2"}, "queries": {"request": [{"count": 1, "sort": "date:r:20151025:20151223", "hl": "en", "outputEncoding": "utf8", "title": "Google Custom Search -  Ziraat Bank site:www.themoscowtimes.com", "dateRestrict": "y1", "safe": "off", "searchTerms": " Ziraat Bank site:www.themoscowtimes.com", "startIndex": 1, "cx": "017436359385090354107:e9pfmy3vc-s", "inputEncoding": "utf8", "siteSearch": "www.hommee.co", "totalResults": "1", "siteSearchFilter": "e"}]}, "searchInformation": {"formattedSearchTime": "0.16", "formattedTotalResults": "1", "totalResults": "1", "searchTime": 0.161116}},]